鐘意企係道比人斬同主動出擊都入一入黎

大家各有各做唔好割蓆
左膠鐘意比人打，唔好阻住自已人出手就得，隨便你比人斬死大家都唔洗幫拖，因為佢係鐘意比人斬

主動出擊派見到人地鐘意比人斬就由鳩佢，打其他人先，各有各做不割蓆

和理非一樣繼續努力自已做自已，唔阻人唔割蓆是重點

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

記住我地比黑警殺左廿幾人
佢地係殺人犯

唔割

贊成